大角咀康樂餐廳

點解咁多鬼食？

大約80蚊任飲青島 變左佢地hang out place

好問題 我由幾年前送果陣既女朋友返大角咀屋企已經想問！

華人與狗不得進入

嗰到算旺角定大角咀？塘尾道都未過

之前向廣華街個邊已很好多外國人食
個老細好鐘意同d 鬼仔鬼妹傾計 送下酒咁
以前未搬食過無咩問題,但無特別 係個老細social 勁
而家搬左向個個位就無去過
加埋條街後面係街市 我唔敢諗d 衛生
鬼仔鬼妹有酒飲就得 出面有個位佢地聚埋食煙飲酒
根本似間吧多d

尋日一支公走咗入去食，成間鋪得我一個香港人，食咗個豬扒午餐肉飯，係我成世人食過最難食嘅。

豬扒一半係肥肉，啲飯係生米骨，個飯冇汁得豉油，連杯咖啡都難飲到入唔到口，隔離啲鬼佬叫嘅餸簡直係不可思議（例如春卷配飯）😩

D鬼仔鬼婆坐埋係後面個公園飲

上次行過唔知以為係露宿者

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

間唔中就有人問

好似話老細撈到5000萬身家

之前好似報道過話老細接濟個外國學生

有傳話個老闆幫過個背包客鬼佬 個鬼佬返去幫佢宣傳 之後一傳十 十傳百 變左鬼嘅聚腳地 我就見到個餐牌都唔想入去食

呢間係黃店黎
大家支持下
個老細成日出去發夢
時唔時聽佢屌狗

以前係廣華街個時成日食 老闆幾好人 又好傾又好笑
啲野食又唔差 但轉左舖就無食過

做好事又抵佢好生意既

呢間本土小店來，即係黃店

老細好撐示威後生仔

咪睇佢老粗一個，佢上次同我個fd講左兩個鐘Musical, 係咁叫我地睇舊版孤星淚